{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23273",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 필름 37.2"
    },
    "text": "富川市深谷洞に位置する宿がリニューアルして新しくオープンしました。総客室数は30室で、周辺には1号線富川駅があり交通が便利です。宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。タイムイベントルームは徒歩専用ですので、車ではお越しいただけません。徒歩専用の予約後、車でお越しいただくと追加料金10,000ウォンが発生します。また、屋外駐車場があり、住所は京畿道富川市深谷洞172-6番地です。SUVやRV、3000CC以上の車は屋外駐車場を利用するように案内しています。宿泊施設では身分証明書を持参しないと入室できず、未成年者や同性間の入場はお断りしております。これに伴い、払い戻しや交換も不可能です。駐車は1客室あたり1車両に制限され、駐車は入室時間と同じように適用されます。訪問者のレビューによると、この宿は富川駅から近くてきれいな客室として人気があります。コスパも良くて他の宿よりよく利用されており、地下鉄駅からすぐ出ると入口があってアクセスも良いです。しかし、顧客のレビューを見ると、サービスが良くないという意見もあります。職員たちが不親切で不快な言葉遣いで接し、清潔状態もかなり落ちるようです。一部のレビューでは宿がきれいだと評価されたりもしますが、他の部分が足りないという話も出ています。例えば、タオルの提供が家庭の雰囲気なのですが、部屋ごとに施設の老朽化の度合いが違って臭いも多いので、その部分を考慮して予約をした方がいいと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は富川市深谷洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "この宿泊施設の総客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "周辺には1号線富川駅があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用のタイムイベントルームでは、車でのアクセスはできますか？",
            "answer": "徒歩専用のタイムイベントルームでは車でのアクセスはできません。徒歩でお越しいただくようになっています。"
        },
        {
            "question": "徒歩専用の予約をした場合、車でのアクセスは可能ですか？",
            "answer": "徒歩専用の予約をした場合、車でのアクセスはできますが、追加料金10,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "屋外駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、屋外駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "屋外駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、SUVやRV、3000CC以上の車は屋外駐車場を利用するように案内しています。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていないと入室できないのですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設では身分証明書を持参しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性間の入場は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や同性間の入場はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "サービスについて、どのような意見がありますか？",
            "answer": "一部のレビューではサービスが良くないという意見もあります。職員たちが不親切で不快な言葉遣いで接することもあるようです。"
        },
        {
            "question": "清潔状態について、どのような意見がありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは清潔状態がかなり落ちるという意見もあります。部屋ごとに施設の老朽化の度合いが違って臭いも多いようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の評判は富川駅から近くてきれいな客室として人気があります。コスパも良く他の宿よりもよく利用されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 552
    }
}